新冠肺炎：周三起限口罩及搓手液出口至4月底

新冠肺炎在南韓廣泛傳播，該國掀起口罩慌。南韓政府周二（25日）宣布，周三（26日）凌晨零時起限制口罩、搓手液等防疫用品出口，直至4月30日。
食品醫藥品安全處處長李義表示，政府決定於周三起「原則上」禁止口罩出口，出口量限制在當日產量10%以內，並規定生產量一半以上的口罩必須供應給南韓郵政等公共營運商。所有生產商必須每日向政府通報生產量及國內運輸情況，若同一筆交易牽涉1萬個口罩亦要上報。

武漢肺炎

香港可以高價賣番比佢地

50蚊一個KF94

中國武漢肺炎
China Outbreak Virus In Dec 19